CCTVB吳璟儁出任政治助理

特首辦今日（9月22日）公布近一輪的政治委任官員名單，名單有3人，包括任職無綫新聞部多年的吳璟儁，會出任政制及內地事務局政治助理，蘇偉文出任運房局副局長，以及馮興禮出任勞福局政治助理。

早前有傳無綫電視新聞部首席記者吳璟儁，將會出任問責官員，今日政府公布的名單，他榜上有名，將會出任政制及內地事務局局長政治助理，並於9月25日履新。吳璟儁今年33歲，在無綫新聞部主要負責政治新聞，他擁有香港中文大學政治與行政學學士學位，以及英國布里斯托大學國際發展學碩士學位。

今年52歲的蘇偉文，將會出任運輸及房屋局副局長，並在9月25日履新。蘇偉文加入政府前，為香港浸會大學持續教育學院院長，又曾任職香港中文大學和恒生管理學院，負責教學、研究和學術行政工作。

而今年30歲的馮興禮，將會出任勞工及福利局局長政治助理，並於10月9日履新。馮興禮加入政府前，為旅遊發展局助理經理，他擁有英國布里斯托大學經濟及財務學學士學位。

入到政府唔駛扮中立啦

newlife五毛起底

呢條屎忽鬼終於都出櫃

現形

每升一級，髮線就升一寸

藍可x

政府以後改播講清講楚得喇 絕對中立

佢只係33歲

成個政府副局長/政助，極多民建聯、自由黨、民主思路等親建制成員

肯奶就fatfat

呢啲位專開俾啲保皇外圍組織

你俾毒果港台有線有機會做呢啲，一樣都可能好有料

做呢啲訪問啲問題一定要俾官員/議員睇過先架啦

佔旺個時一早睇穿佢

有料係講得啱嘅
不過企錯邊

認真 未必

會俾定問題佢地先架

真正做live 嘅時候都未必跟足嘅
何況又有follow up question
睇佢hold 大型時事節目都ok

但都係嗰句，其他人根本無咁嘅機會去做
就算佢真係出色，都係傳媒業悲哀
只係得佢，又係cctvb，仲要已經俾政府收編

七警後走左好多主播，唯獨佢仲有得做

又要出動佢俾毓民撚果條片

咁香港應該無幾多個夠毓民撚

仲未計d剪接
一定整到賴尖銳咁
實質就幫住晒

仆街食屎狗